除左中國聯通 邊個台有大陸number送？

如題

返大陸用回鄉證申請儲值卡仲好啦！